屯門新墟薩莉亞蟑螂圖

冇食好耐

報食環未

又黎？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

薩莉亞真係好撚污joe
D餐具永遠都有層油係上面

嘩屌，報食環

比狗食

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

有冇清啲嘅圖

拉一拉先

法國大家好鍾意食屎

間間都有 曱甴多到你唔信
果d煲成日比曱甴整爛哂d制

$40 人工
係咁架啦 接受下啦

以前唔係咁

薩莉亞d油真係好撚正

一直都好污糟
全部野油淋淋

一早冇食
細細份然後賣低啲價睇落好抵